1. 手撕常用数组方法`map`、`filter`等,在微信公众号有专门的文章可以参考
   
   - `map`、`filter`、`reduce`、`some`、`flat`
   
   - 手动实现`call、apply、bind`
   
   - 1.多种方式实现数组去重、扁平化、对比优缺点
   - 2.多种方式实现深拷贝、对比优缺点
   - 3.手写函数柯里化工具函数、并理解其应用场景和优势
   - 4.手写防抖和节流工具函数、并理解其内部原理和应用场景
   - 5.实现一个`sleep`函数
   - 6.了解递归和循环的优缺点、应用场景、并可在开发中熟练应用

